PS4 Portal Knights 冰龍一個人究竟點打

最近回鍋玩下，見佢出左dlc，不過未買
想打埋hard mode 三王先決定買唔買
有無巴打有玩？

佢咩裝來嫁，又硬又痛嘅，爆傷2千幾？條龍招技又秒唔到佢嘅？

似幾啱女仔玩

RPG版嘅Minecraft
裝備技能多
(其實係好耐之前ps plus 送)